危險呀，散水啦手足

我地下次再來過！！

又負皮

叫人走都唔得

都啱，睇睇錶6點鐘 係時候吹散水風
不被捕 不受傷 愛回家 明天會更好
唱歌
革命？不了

7點前
唔好問點解
有三換衫，揼咗啲衫去，求其買拖鞋，搭船
推！

啱又屌唔啱又屌

連登仔真有趣

有狗係天星碼頭wo

係時候走啦散水啦

推

1. 灣仔搭船
2.入內街，上囍帖街，往合和中心附近有車去西環
3.去到西環有車出番九龍直出新界最好！
行西隧

中央圖書館趕人走，黑警似想老銅咬人，大家小心。

blocked

呢家唔分化又要比你屌
想點？

走呀

自推10連

1

2

3

唔好搭狗鐵

4

三點幾就有post話散水散到而家，popo洗唔洗咁早做野呀

5

叫人走又屌
唔走又屌

你想點